**Задание:**

Скопировать код из проекта `swapi-films-redux` в новую папку `swapi-films-redux-thunk`, и переписать существующий код следующим образом:
 - Подключить библиотеку `redux-thunk` к проекту
 - Перенести всю логику запросов на сервер в асинхронные действия 

**Необязательное задание продвинутой сложности:**
 
Добавить возможность удаления фильма из списка. Для этого добавить рядом с каждым фильмом кнопку "Х".
 
**Время на выполнение:**

15 минут
